在多年處於金融和文化邊緣之後，加密貨幣行業正在利用世界對體育的痴迷，以槓桿方式獲得尊重。 加密貨幣的主流接受運動現在擴展到體育贊助 
 隨著狂野西部秀越來越受歡迎，科迪也努力增加它的體面。 野牛比爾的真實故事揭示了西部大荒的神話|Ijeoma Olou | 2021年11月12日|時間 
 從那以後，它已經從酒吧的舞臺上淡出了一些，但克勞巴克相信它已經準備好成為一個更持久的體面角色。 噓! 韋恩·柯蒂斯| 2021年10月29日|每日野獸 
 即便如此，它也給了緬甸足夠的體面表象，讓肯德基(KFC)和可口可樂(Coca Cola)等跨國企業蜂擁而至。 革命建立在希望之上。 這就是為什麼我相信緬甸抗議者會成功|MiMi Aye | 2021年4月8日|時間 
 從那時到現在，宣傳和體面都是目標之一。 丘拉維斯塔警局的無人機項目為警官打開了旋轉門|Sofía Mejías帕斯科| 2021年4月5日|聖地亞哥之聲 
 即使是反傳統的人，只要堅持的時間足夠長，也會得到尊重。 王子從荒野歸來，幸運的是，他一如既往地焦躁不安|Keith Phipps | 2014年10月1日|每日野獸 
 不知何故，一個大膽而古怪的營地給了各階層的進步人士以信心。 進步狂歡:關於奧巴馬，佔領，和道德星期一|傑迪戴亞·珀迪| 2014年7月5日|每日野獸 
 或者，換句話說，把希望寄託在體面上的人，就像把房子蓋在沙子上的愚人。 比爾·奧萊利致黑人:別再聽“黑幫”音樂了! 2014年2月28日|DAILY BEAST 
 朋克和硬核是在抵制中產階級體面的同時享受樂趣的工具。 《美國趣味史》Stefan Beck | 2014年2月9日|DAILY BEAST 
 他對與民主進程完全不同的觀點給予尊重。 亞歷克斯·哈利1965年《花花公子》採訪牧師馬丁·路德·金 
 很快，他們就會成長為受人尊敬的資產階級，成為一個政治“務實”、道德“健全”的政黨。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 我只要指定羅斯小姐和她的朋友(姓名不詳)，就可以向你保證，在座的諸位都是體面人。 獨自|馬里昂哈蘭 
 這一階層的人對自己所坐的長凳和座位都很看重。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 在進大門之前，我們原以為會看到一群外表體面的人。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 一種溫文爾雅的、高中產階級體面的冷色調盛行。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯